有冇元朗天水圍區廚房請人

搵唔到工啊間間都話請夠

後悔點解當日唔讀好d書啦柒頭

冇後悔過

我冇野講做

劉馬車遇襲個間

有時唔係話努力溫下書就會有好成績㗎

做住M記先囉,邊做邊搵.

咁就抵你死啦

安份做你既下賤工挨一世啦

你做份保安又好好咩,求其識呼吸就已經做到啦.毫無技術可言！

你好撚肯定我做保安咩？

弱智

咁樣上位無咩意義
又成日特登走數

$40一粒鐘返0800-2200
中間1500-1800落場
落場無錢
做唔做？
快啲決定，個位好搶手

倒貼返$40求你留個位比我